[濕滑嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (42)

日日落雨日日炒

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

自私炒車撚下場

攬炒圖

回顧
Post (41)

Post (40)

Post (39)

Post (38)

Post (37)

Post (36)

Post (35)

Post (34)

Post (33)

Post (32)

Post (31)

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

7點鬆啲到轉車站，宜加九點仲係深井

新鮮相

7點元朗上車
仲未到轉車站

等撚咗40分鐘都無車出去

有咩App可以睇到朝早既交通路面情況？

陳法拉手機響鈴.jpg

兩個字都未郁過

諗住今日早多半個鐘起身唔洗遲到，點知塞到仆街都係要遲

仲有勇者上緊巴士...

兩位重型車司機不合作運動成功收大西北皮

掉頭轉搭西鐵

今次6:30已經出事
頭班車都死啦

google map + 交通天氣實況 睇運輸處啲cam

第42回報到

青衣有個位深紅

新界幹線塞到成個心
我心都離一離

我愛大西北 屯門好好住

呢個時間上車都唔趕時間啦

成個半鐘先到轉車站 最衰今日唔射得波

住屯門真係要睇咗路面情況先可以出去

係屯門坐左1個鐘多d都未到轉車站
個屎忽開始坐到有d痛

學生

叫佢地坐直升機算啦

西九龍公路 南昌 停哂

巴士返得切車咩
出面入大西北巴士都斷哂纜

住屯門 行咗四條隧道先返到工

七點二上車 九點一都未到深井

點解大欖塞到西咁都無報道

今日好撚激

笑撚左出聲

青衣塞到上橋了

塞咗半粒鐘仲未過轉車站……

終於快返 少少

都唔知10點返唔返到荃灣

想搵相交差都冇

西鐵壞車未

西隧前又做乜撚野呀頂
我想落車呀

荃灣mtr一部車都冇

係圍城出元朗都用左個幾鐘
見到有人頂唔順落車
決定捱曬成程車
直接遲到算

全面不合作運動

起碼20分鐘無撚郁過

狗鐵今日賺唔少

不合作運動

rthk 有

你返幾點

近一年得呢鑊朝早玩到咁
仆街司機好彩冇責到人
危駕真係要判死刑！

順嗎？

巴士線終於郁喇

終於都望到大欖

若未傷害夠 就用一對手

0750屯門開車
0905 終於到checkpoint 欖隧口

好撚感動

大欖位置仲要有架巴士跪低埋

欖隧？

岩岩係巴士瀨左屎 好爽

你慢好多
同一時間開車已到上環

又黎?

坐左個幾鐘多d 都未到轉車站
個屎忽開始坐到大d痛

咁又唔得
我6:45左右屯市
8:45左右先到上環

有個九巴站頭職員埋嚟講回唔到車一粒鐘內都無車

全面不合作

較早前屯門公路去九龍，近深井的交通意外仍未清理，龍尾：屯門市廣場。

Google map classified: 封路

Combo

9點

終於到青龍頭

喂也好似係沙漠見到水源咁
我仲有撚排坐

我行欖隧

第一次見 紅色圓圈-

真係要叫啲區議員提議下屯門碼頭出港島既船

我睇google map去到龍門居了

越早越中招

民賤聯做唔撚到嘢，阻住全屯門嘅人返工，我真係好鍾意返工㗎嘛

We Connect

11點先開工冇難度

..我都係，連轉車站都未到

頭先係輕鐵站仲見到有人飛奔追巴士

錦田塞車龍尾去到黃金海岸
世界級司機

有冇巴打58m WA9446

google map 睇佢紅唔紅就夠

7點9藍地上車 9點3先到轉車站

0830置樂
0912置樂
三聖都未見到

以為好彩追到車...

上咗巴士先睇到個po

落車啦

這只是開端

個司機死左要落地獄輪迴
輪迴完再做中國人

佢就係唔想返工先追巴士

搭巴士既大家 相認下

我唔係咁鐘意番工架咋

坐咗兩個鐘仲未上汀九

見到汀九橋啦

頭先巴士上面聽到有人打番公司射波
真開心

點解會清咁撚耐都未清完

點解睇google map入元朗都塞到仆街既

唉

巴士都塞到頂唔順

終於到office

上左巴士 可以同老細講

唉屌唔知道塞車 今朝都番唔到黎啦 之後直接訓覺

Btw有冇人相認
利申搭緊269D
陣間唔知城隧會唔會又塞呢
如果城隧都塞
真係返到去都12點

因為博愛經常會倒灌

等吊起反轉
如果要攪
應該要封晒3條線

啲車見唔對路走回頭想行大欖 所以塞埋

大條道理遲到
最緊要有得坐

汀九望埋入屯公條路無車架

啲車出唔到
迴旋處頂死？

好彩出門前有睇新聞 果斷搭鐵
淨係遲咗4個字都算係咁

終於過撚左大欖

老細：做乜唔搭西鐵

0750屯門開車 0905先見到欖隧口

呢個位冇事冇幹都塞架啦
死症黎

9:15係太古坊落車 算係咁啦

仲夠膽入嚟咩

已經吊起左

已經係架巴士坐左兩粒鐘

坐左個半鐘 終於到轉車站

7:10市中心
依家仲响青龍頭
我知好仆街
不過真心屌司機老母

金鐘都瀨屎

燈下收工路路暢通

打多咗個入字 應該話過咗深井出九龍條路係無車架
咁你諗下塞成點

今次算係呢一年以黎朝早最大鑊果次

兩個鐘 加五分鐘啦

好彩搭西鐵 唔係11點都唔撚掂

咁應該係巴士selfie 返張相比老闆
之後下個站落車返屋企

一d都唔仆街
條撚樣好彩隔離冇車
唔係真係死得人

唔少車行巴士線
有冇黑警抄牌

屌你老母如果肚痛真係仆得街

終於出左元朗
進入大欖段關卡

對上一次已經係火燒巴士？先塞咁勁

1823

上呢個po dl一張

救援條線都行埋呀

過咗9點了

青龍頭位仲要私家車撞電單車

我急屎真係喊出黎

過左9點喇

我又諗起咩oma oma, the carmel果堆樓
本身已經交通不便仲要加埋屯公....
要練定渡海泳有咩事由黃金海岸游去市區

cls, 7.00開始塞, 巴士線時段未開始, 抄乜鳩?

已經塞到好肚餓 平時呢個時間已經係office 食緊早餐

我7點鐘已經係公路
而家荃灣都未到

不了 我屯門去屯門番工 :

唔行巴士線我諗成個屯門都會塞死

原來已經9點

屌你老味 屯門應該要發展返船運呀！！！

應該 ok 架啦, 之後都係細boss

因為搭西鐵都可能壞車

樓主記住下個post加埋依張圖

頭先聽站長講一粒鐘都唔會有車回到就即刻去坐西鐵
仲要有位坐

唉屌早知唔搭巴士

呢單？

港鐵今日真係唔爭氣，竟然冇壞車

玩到電話無電

0923 通過美孚

而家條龍開始散緊
有希望了

市中心一個鍾未到轉車站

7點上車 宜家先係大欖

阻到大家真係唔係好事
不過講到好合個司機想自殺咁
香港人真係出名賤同仆街

我呢d港島人要靠對腳行路返工真係好羨慕你地坐十幾蚊巴士可以享受咁耐
係巴士睇完我段野記得留個負評

同埋心心個張

前排有車炒到著火好似都冇塞咁耐

我屌你老母
天水圍出仲塞撚到仆街

十二點幾要出到荃灣
陣間搏唔搏屯公好

住屯門番工放工上巴士都係挑戰

個司機一到轉車站狗沖落車去廁所

荃灣路順到仆街

做乜撚野姐你

都叫有輕微移動嘅架車

架巴士已經傳黎陣陣臭味

上次唔係青馬雙向收費咩

睇班新界大西北loser叫春

琴晚又塞 今朝又塞
利申：撘巴士返公司 近好多

可能佢就係飄移個條撚屌

me 2

屌埋你全家死添啊

無謂理d弱智人士

過左9點啦喎ching

有塞 但我都係遲半個鐘內 今次
好彩遲出門 已轉西鐵

如果講就係,你不如祝自己中六合彩先啦loser

一架水車癱瘓曬成個大西北
個司機真係做十世中國人都唔夠佢還

特別交通消息
因路面下陷，青山公路 － 青山灣段往九龍方向近青匯街的快線仍然封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

太多車轉行青山公路？

屌都嘥鳩氣啦,成個香港啲人住晒香港島咩

你老母出街比泥頭車撞

食緊早餐,想唔想睇圖?驚你仲有排塞無得食

架車已經吊走咗，都塞撚到咁樣

壞西鐵
大西北發起大型工

七點二上車 九半到汀九

on9仔 下次你再撞車就全家一齊死

師兄上年先訓完醫院
咁快想入返去？

Attention seeker就咪鬼理佢喇

打緊final boss 西隧 終點在望

就到深井喇

本身三線都窄架啦 而家變兩線行

倒觀

佢上年出過post比車撞

痴線我行路都快過佢

垃圾最鍾意痴人說夢話
不如祝自己做李嘉誠,唔洗再咁慘先啦

點算 好想去廁所
幾時先塞完呀

開始郁

笑撚死 咒撚到佢全家比車撞 又死唔去就岩

個半鐘都未去到轉車站

我過左喇終於！
架水車反正左 扣左上拖車了
仲噴緊水添

行番la

好彩出門前冇飲咖啡
平時呢個時間已經急到爆膀胱

睇到新聞就諗起呢個post

唔好怪佢啦
佢撞車撞親個腦變左傻閪

入醫院大部份人都會,可以咁樣浪費生命就真係得你班可憐人會咁慘
岩架啦,坐巴士無野做係起底啦,唔知仲要塞幾耐

終於塞完

直衝西隧gogogo

Traffic Jam makes「笠」

返咗四年夜班，今日last day 日頭返公司，咁都俾我撞到正一正

搭的士真係仆得街

去到大欖隧道轉車站喇

same

坐左個半鐘仲未到轉車站，痴撚線

咁快 我都7點2上車但仲响深井

7點3，4上258p
依家先岩岩到深井
我坐到好撚急尿

終於坐低

師兄連準時返到工都要打J

餓死我

已拖走架車
準備開通

不停loop

你睇你呢啲毒撚 淨係識上網尻up刷存在感 搵50k得50萬儲蓄以為自己好巴閉? 你連人地屯門人半間私樓都買唔起呀 繼續刷存在感自我感覺良好囉 真係可悲

番到去影條底褲黎睇下

前世做錯事，今世住大西北

終於郁啦

啱啱先過左轉車站前啲
好想喊

Google map + 香港出行易

通常都係咁，一郁返個個都好似趕唔切踩油好易出事

把口咁毒既

西隧都過埋啦

飲左咖啡好急尿

係香港阻人返工係死罪

Block咗條友等佢單機啦

共享大灣區榮耀

好消息

西鐵多人到
同埋點解今日特撚別多廢老？
邊尻到有米派

車龍到天水圍西鐵站前

呢個時候真係要堅持信念
真係好易瀨
架車仲要chok下chok下

有冇巴打報料屯門公路咩位啲車開始行得快

屯門隧道出大嶼山幾時起呀
到時可以完美咁skip咗屯公

屌識唔識揸車 炒到咁

要閉目集中

巴士係轉車站前面排隊
排左成半個鐘

最快要2020

已經塞到重疊

Sor9ry 返到公司兼無遲到，你慢慢食早餐

我意外既真正原因係上左報,如果係連登講就比人起到底所以先作個原因,我唔介意你繼續拎黎打飛機

正正係自己發生過意外先知道意外無人想,由其是當事人
見你班仆街loser講到個司機好似特登咁仲要屌埋人老母真係想嘔

諗起你地一日既人生至少三個鐘浪費係坐車,今日淨係去程都三個鐘我就真係笑撚死啦

撚完狗,食完早餐,開市炒野lu,你地慢慢啦

google map表示過咗深井

好似起咗一半喇

我係天水圍西鐵站都見到塞
唔怪得知今日咁多人搭狗鐵

好驚塞到今晚放工

係咁俾啲廢老撞

睇map
咩事屯公連往元朗方向都塞埋？

屯門出九龍去汀九橋終於順左

返十半 8點出門 都仲可能會遲到 而家轉車站都未到

下路都塞

揸大車揸咁快仲左cut右cut
好彩自炒姐

7:45上屯公 9:35終於通

好多車轉行大欖

往元朗方向就快倒灌出屯公

都坐低灑啦，仲撞到？

直入大嶼山再出返長青/行昂船洲大橋 真係諗起都爽

大西北牛牛本來等緊巴士出市區
好彩上車前碌一碌連登
見到呢個post即轉呔搭鐵
多謝巴打

唯一好係好在個巴士司機唔會chok下chok下
如果唔係實chok到勁想嘔 又會想瀨

禁區跳車走啦，仲同司機對望

叻啦叻啦 好撚威 你想話比人知你係啲咩專業人士好得閒上連登炒車po串人呀 睇你之前啲po又叫雞又av咁 一睇就知成個油頭毒撚咁 唔怪你既 你咁既人格擺明係平時無咩人理你 女又溝唔到 對住部電腦打飛機咁得閒上網刷存在感姐 覺得個社會負左你 所以就係到睇人仆街為樂 keep住咁岩架啦 你成世就係咁過 你咪繼續做你自己世界既winner囉

預塞多兩個鐘啦

好想瀨屎呀！！！

試過冇用 急到集中唔到

啲垃圾車手太多
好撚心無精神咪撚揸車啦

請咗morning leave 翻屋企訓陣先

排緊隊等上車喺後面係咁用個袋撞我
落車又有一件喺我上緊扶手電梯嗰陣喺側邊撞埋嚟
屌佢老味唔係因為大塞車我都唔坐西鐵呀

開市炒咩
炒車啊 ? 炒過翻尋味?

屌就瀨尿啦仆街

係會急到爆
好彩冇飲

Road closure

想問 點解屯門出事
元朗去大欖條路都會出事

我急到坐都坐唔到，依家不停分散緊自己注意力，好辛苦

岩岩見到有人坐的士

出天水圍，到朗屏開始塞

巴士以外既車兜入元朗用欖隧出汀九

通常佢越急，我就越慢
擋撚住佢等佢冇位坐
IF WE STAND, YOU STAND WITH US

Whatsapp group 有人傳左條片上黎，有冇址upload?

咁坐法要幾錢先出到九龍

元朗去大欖塞咗幾耐

六點幾就打橫炒左架油車
封左三線

元朗方向都塞到黃金海岸

睇巴打成個成功人士咁
不如唔好同我地呢啲三教九流嘅連登仔嘈啦
誠哥呀巴菲特佢地等緊你食早餐呀
快啲join佢地啦

坐好過企啦
宜家要靠睇post分散注意力

原來係咁

轉圈

好想落車行去搭狗鐵呀！！！

今日大西北人係咪可以放半天假

所以我不停覆緊，分散緊自己

番到公司都十點幾

終於到金鐘啦
應該0950到灣仔
坐咗兩粒鐘呀哈哈哈哈

唔好聽歌
然後追下post
會好啲

個司機真係特登

我都坐258p 就快到畢架山花園

番到喇

隔離有車既話
唔知死幾多件
一d都唔毒

岩岩都見到
司機心諗

塞車最慘係急尿同肚痛

見到有個呀姐又跑又行
想行返工？？

我而家渣車天水圍出發行咩路好

仆街無睇新聞，塞到仆街，你地d腦細咩反應

我自己都忍唔住比個正評你
加油呀,忍屎忍尿係可以鍛鍊身體...掛
電話夠唔夠電呀?希望lunch返到公司啦

同司機講要落車屙篤尿

8點半去到依家到轉車站

喂，同車？

我坐左2粒鐘仲係深井咋

係屯門公路塞左2個幾鐘 終於走到

阻唔到我返工

唔好飲咖啡

有無source?

一杯咖啡足以致命

香港人為咗返工可以去到好盡

荃錦/上水

嘩
出撚左大欖隧道喇
希望城隧冇事

通番， 而家塞轉乘站

呢D人真係好撚On9

同老闆講我行緊返黎
就到

61x 入屯門等左成個幾鐘都無車

好撚尷尬

畢架山條路chok到我就黎夾撚壞我膀胱

頭搖又尾擺

繼續笑囉 我地塞車就塞一日 你係無人理既毒撚就係成世 睇下邊個個cost大啲 繼續係到打飛機自我感覺良好囉 呀專業人士 唔好炒到損手爛腳呀 唔係又再入醫院開post架啦

道路事故
屯門公路，往九龍方向，近深井 [完結]

28/06/2019 09:40

較早前因交通意外而封閉的屯門公路往九龍方向近深井的部份行車線現已解封。 車龍有待消散。

屌你老母屯門去觀塘揮手區

嘩屌佢老尾
真心on9唔好揸車

仲不時見到有人落車行返轉頭

渣到咁撚樣仲唔係自殺？

我努力緊，希望我膀胱冇事

搭地鐵啦成班傻仔

快d死

258p

我見到係一名黑衫男子

深呼吸

嗰條濕鳩路，日日都chok到我仆街

泥頭車～？

揸大車揸撚到咁 又無人逼佢 條on9仲話咩個司機都唔想 睇完片唔知仲點樣死撐好呢

要行幾耐先出到去

香港人好撚鐘意返工

行回頭路
仲渣車？
仲返工？

乜咁睇唔開

一路深呼吸，一路感覺到膀胱好重

終於上到汀九啦 2個鐘有多先上到

最適合聽 爆裂旋風～

真係搭左3個鐘，非洲都去到啦

俾我死都唔落車....呢啲位跳咗車都唔見得有咩方法

仆街我仲你屯公

ok,就繼續笑
塞一日都講得出?呢個屯門公路post個個星期都上熱門都叫塞一日,今個禮拜塞一日呀?個事實就係唔塞你都日日要用起碼3個鐘已經係基本啦
講cost你一日唔見左8分1時間傻鳩

憑我串你幾句就定斷我無女屌,你就真係自我感覺良好啦
係啦,我一路睇住av一路恥笑你

係

突發見到有1位女士在屯公落車行走

仲講，我就快按捺不住

巴打加油

落斜＋左穿右插＋高身重型車＝自己申請反車

係咪忍唔住呀

放鬆啲

條褲已經濕咗

今次坐慣長途車嘅大西北人都頂唔順

如果急尿會點做

通車先黎行

聽歌聽耳仔都痛埋，好難頂呀

見到你紅字笑左，差d咇出黎

見到有人行路
可能搭的士跳車

我遲得個半個鐘 我覺得經理真係要比勤工獎我

我塞左係元朗個陣已經冇聽
聽下其他人屌塞車仲過癮

大西北人個膀肛容量應該要大d

個屎忽好撚痛

係愛呀哈利

258x 好彩今日無搭

搵定最近嘅廁所先一落車狗衝

冇得點做集中精神

準備挑戰老龍

一通車個巴士司機揸得好撚快

睇完條車cam片有咩回應呀成功人士

截咗一批車應該冇事啦

我驚我行都行唔到急到

個司機可能都急到就賴

啱啱我架車真係有個阿叔落左車屙....

趕飛機嘅真係比條友累死

自從轉左工要搭巴士開始
比大欖隧道train大左個膀胱

同路人，我明既

之後上返車？

往元朗方向龍尾塞到入天水圍西鐵站

氣化冷凍法

飲完好撚急屎呀而家

E33唔經轉車站 早講啦

最好化成水霧飄走

有真心的知己 齊同路多麼高興～

好少車，順到仆街，個巴士佬癲撚左，起勢俾油

落車路邊屙啦

而家搭968出港島係咪等於自殺

就快開多個新Post

最後屎都滾埋

有中港牌可以考慮剷上深圳

咁大獲巴打

未

元朗公路緩慢行駛

如果有成堆急尿既同我坐埋一齊幾好

搭緊呢架車個司機都拓海咁

通返啦 好順

破推post速度紀錄

係..
司機無開車停係到等佢(嗰陣仲塞緊)

有消防出左車。。。前面仲未清曬咩？利申: 置樂上公路口

好彩唔急屎

落車痾咗先啦，都遲到啦

Cut線失控唔係意外係咩？
有無超速？超左幾多？

I know that feel
有次真係急撚到尿漏
解放個刻 傾盆大雨咁

屯官果斷落車 行十幾分鐘搭鐵
遲半個鐘以內返到 算係咁啦

叮九橋時速180前進

7:15上車 10:05九龍灣

準備落，我最怕係行唔到

司機心諗 I know that feel

忍屎尿係大西北人強項

仲快..

我一諗起我膀胱d肌肉就想鬆弛。。。

呢程車夠去台灣

加油呀，屯門人

送咗去東涌？

3個鐘走唔甩

去比賽都得啦

3個鐘日本都夠

日本邊到先

我果架係司機都頂唔順
都落左車屙 再加兩個乘客

落到荃灣啦
坐左2個鐘

3個鐘，沖繩都夠

係既咩

絲打加油呀
我都就達壘
第一時間去個toilet先

落車！跑上徳福屙！

已經高速到達天馬苑

辛苦哂

急尿急到腳仔軟

落車！

屯門點去深井好

屌拿星730屯門上車10點仲未落車

屌，大難當前，咁既post都上到熱門第一，屌

即刻射出黎

下路

豐景園到轉車站用半個幾鐘都未到

落車喇起身個下腳都軟

落埋雨

過左博愛順左好多

8點幾上，啱啱先到轉車站

拎半日假算

通返啦
有無巴士搭另計

我仲要冇遮

坐左2個鐘巴士先返到葵涌

Same

7點2上車 9點9先過左深井

由屯碼上輕鐵開始追po
去到尖東終於live到

閪鐵 小巴

仲塞緊嗎巴打？

港島區横風横雨

心繫你每一程

抄狗鐵

聽撚左3個鐘歌

我七點一青松上 九點八 葵芳落左了
師兄好遠屯公

多得個垃圾司機

不合作運動黎架你識咩呀屌你老母

屯公冇完既一日

膝頭都痛

等等要出去 好驚

下路紅晒

完全上左賊船

屌你啦，屯公日日都不合作運動架啦

有咁既事

一落車大雨到屌

條撚樣渣架水車左穿右插
d水係入面浪下浪下緊係反
仲唔係特登

冇車入屯門呀， 點算

隔離條𡃁仔仲要係咁大大聲講曬普通話打機，佢老母又唔話佢

下次拎幾箱成人紙尿褲上屯公賣

咁無計 .應該都無頭先咁塞啦

我成功啦各位！用盡所有力氣將身體所有水份排出！

好治癒

屌 有無出新聞講塞車 遲撚哂大到

蘋果 港台都有

我諗膀胱容量應該再lv up

急尿睇到呢個PO 應該瀨撚咗

引死人

係咪信德個廁所

返到公司做兩個鐘野就可以去食飯

好大雨 凖備變海底奇兵

我好急屎架

屯公入口仲深紅
加落雨

仆街 無大欖隧道既 大欖都郁唔撚到

或者出咗荃灣西再轉車返轉頭

坐咗3個鐘終於到灣仔

係公司食緊早餐
仲有坐巴士既同事未返到

0725上58x 頭站到尾站差唔多用咗三個鐘

屌你，駁唔到

要咁樣搭真係痴撚線

我啲同場都未返齊
利申retail sales

行喇

Ya 7點半上962p 10點半到sogo

715上車，1028落車啦

屌我都係
一落車就行得勁快
宜家舒服晒

下路依家仲塞緊

真正行屯公

點解咁誇
我早你半個鐘上車
8:45已到上環...

停係欖隧入面

我良景去藍田

屯門人世界第一，respect

我架巴士仲漏水濕衣衫...
已經算係半新車紅巴..
九巴真係....

打兩個大佬.....

新西去九東，塞車已經塞到麻木

比50蚊行大欖都要塞撚死 好嬲

一向屯公爆大鑊E車 A車會改行大欖飛起轉車站

西鐵啦

而家屯公係咪消化緊

好大雨咩我呢邊出太陽

下路路陷

今朝都影到個
冇人可以阻止屯門人返工

報告大會
8點半碼頭區出門口
搭輕鐵轉西鐵轉東鐵轉地鐵蒲落新蒲崗
用左差不多兩個鐘

呢個似係行行吓唔對路 行返轉車站坐車

行到都收工

行到一半話頭暈CALL白車順便SL可能仲好

屯門Q P撚多得佢唔少
今日考B卷

有冇師兄知道而家屯公咩環境

屯門公路全程大約四個幾五個鐘 人行

睇facebook有人話今日考救護 6:15上車都收皮

屯公汀九老龍觀塘四巨頭

我諗巴士你中左最塞個段時間
岩岩我大欖尚算通順

930開考

鄧佢地唔抵

有錢就機場酒店

有冇ching搭269d
塞唔塞車？

7點幾個陣
出天水圍開始塞
塞到入左元朗塞到...
出大欖依加聽講都好塞

大佬，你真係忍唔住落車，唔好死忍

結論
唔好搭巴士

9點出門口, 依家仲未返到公司
攞正牌遲到

巴打邊到起步 塞到邊?

去沙田搭車去上水,再搭東鐵落沙田

城巴行大欖真係救全家

大欖隧道唔塞車？

邊個話攞正牌
返到公司咪又要比人屌
唔識睇新聞?明知塞車仲搭巴士?

而家仲塞唔塞？

10點天恆上車 岩岩上環落車

樓主可唔可以將呢幅圖下個post置頂？

就係呢個司機
我八點出門口
結果無晒車入屯門
而家先入到去龍鼓灘

yOu can

小弟建生上 10點3先係旺角落 跟手被請假

睇住啊，96班小巴佬好中意偷懶唔入西站

7:00屯碼
9:50到深水埗

今日又飛左轉台灣

好慘 我要逐分鐘扣錢 諗緊點避左佢 今次今大獲好難搞

今日有同事問
真係屌佢老尾

之後 老闆就講
做咩唔坐巴士？西鐵壞左姐

我都係呀
扣撚咗差唔多五嚿

做咩唔早啲出門口

823兆麟開車
940到欖隧
1010中環落車
我應該算快番到

行欖隧唔會塞得去邊
塞到仆街多數係7點到上屯公個啲

扣兩舊屌佢

頭班車都死啦
唉人man就唔洗死

點解唔係公司訓

屌 講緊我
6:42上車 市中心
9:00左右先到灣仔

晨咁早六點半撞
怪就怪自己唔睇新聞

屌佢老母有無得告鳩佢危駕坐返十碌八碌

老老實實撞死人都未必坐得耐，更何況人命傷亡(除咗條仆街自己)

不如諗吓有冇得小額錢債問佢索償

扣錢自己打去勞工處問下先
基本上按分鐘違法扣錢都係閪工黎

係扣假(錢)，斷鐘計

放工行屯公會唔會又中伏？
如果唔係我做懦夫算

薛丁格的屯門公路

如果去完集會嘅好難中伏

今日建生去灣仔 用左3個鐘 幾年都無試過

有頭髮邊個想做癩痢

我果時出門口都唔算真係塞 一路慢駛駛到去欖隧中段就順

回程時間🚀🚀🚀

唔撚係呀，有新聞證明可以免疫喎

勇者無懼

政府工 免疫

龍翔道往荃灣方向，近竹園道中線有壞車阻路，龍尾：觀塘道近得寶花園、偉業街近常怡道。

2019-06-28 HKT 17:43

準備回程

又嚟塞車
今次係連翔道北行

屌 朝早塞屯公 夜晚塞龍翔道

星期六呢個鐘數屯公都出事

屌今次又塞乜鳩呀

屌，出門口睇哂google同運輸署cctv都無事，無啦啦塞乜撚野呀

又係尋日個位快線3車呀

真係痴線，落雨例炒

屯公日日都不合作運動

3架車都搞咁耐？成差唔多兩個鐘

屌又塞緊

長青搞咩封咗條快線

細路仔玩玩具車都唔會擺到咁啦

屯公小欖又嚟料

唉 小小錢都好 被請假真係痴線 仲要話我搭巴士唔搭鐵 係我錯

早晨

老龍慢車

汀九做乜?
中線打左個交叉
仲有幾架救護車同警車行過

汀九撞車塞中線
白車已到場
大欖出就慢駛, 過咗就ok

依家停曬
屌

啲閪司機真係

大欖塞咩？

汀九瀨屎

屌又塞 有冇一日係唔塞

4定5架車撞

美孚出旺角上橋又炒

老龍超順

屌

下個星期又要重回老龍懷抱

屌 真係冇一日唔塞車

今日屯公出九龍汀九鑊底隻灣狂派彩

又拉手掣上連登

係窮啊！DLKH

九龍灣無車到

獅隧搞死老龍，不如政府考慮下炸咗獅隧重建啦

例位係咪出事

屌，見到252x 行下路都上，返到屯門先算

老龍東行牛頭角深紅
九成冇車返

38 42c 全部荃灣東九車頂閘逃生門都上唔到
屯門東九車又含曬撚

限自私撚數目先啦
塞緊觀塘繞道

勇士咁睇唔開

搭緊shuttle落南昌, 觀塘繞道一樣拉手制

1800 開既258x 50 分鐘仲未到黃大仙

例位快線4車串燒

仆得街啦，兩粒半都返唔到去

屌岩上左村巴

東九龍宣佈收皮

跳車轉鐵
我塞緊觀塘繞道想跳都跳唔到

就黎先過一關

唉
屌
人
生
用
左
幾
撚
多
時
間
去
塞
車
F
U
C
K

間封未

咩事

深井例位又塞到仆街

早知帶個生日蛋糕上車吹蠟蠟

獅子山隧道收費廣場炒車
往沙田方向間封

未到汀九都塞撚住
估到咩事啦

屌你老尾，烏鴉口真係玩間封

明明走撚到，係都要截我個架，陷家產

又做乜9阿屌佢老母
又塞

東九龍又食全餐

急尿呀

上次食全餐用左一粒鐘9 個字先返到歸
屌，今次又咁黑仔

仲塞緊係東九
車都跳唔到好肚餓

岩岩通番 深井例位

通返都有排塞

已塞死係橋面，完左

唉屌你老味，葵興番屯門用撚左超過一個鐘

行汀九就濕滯啲，行荃灣上屯公就好小小

貨櫃碼頭拉手掣

過左轉車站
好撚大雨

點都唔夠上星期五大西北停轉日經典

好肚餓呀

屌 條隊長到

六點收工 七點上車 七點半都未入長青

屯公仲有冇塞車

屯公塞完車未
坐正個好大浸味嘅濕疹人士隔離
無曬位轉 樓梯又坐滿人

唔想忍成程

呢劑遲左出門搭閪鐵避左

觀繞塞到仆街

啱呀
好心落雨班垃圾自私撚咪撚揸出嚟獻醜累街坊

我塞左八個字先落到太子道東

好彩坷哂尿先上車

搭13X機隧天橋塞到樂華邨

嗰次條撚屌係朝早6半就圍骰通殺
要頭班車先冇事

城巴行大欖救全家

塞左成半個鐘

往屯門方向有兩架的士炒左

Morning

祝西隧巴打出入平安
老龍我嚟喇

冇事冇事

兆康炒車
紅橋一架車都冇，爽呀

遲d返旺角東
做勇士搭巴士好定保鐵好

深井逃生門已開

深井又拉手制

龍尾汀九交匯處

屯門公路塞到上汀九橋啦。

屌我啱啱先上車

葵涌道美孚段又塞

轉灣位私家車炒旅遊巴車尾

好撚好彩除咗深井例位慢駛之外全程都超順

好彩今晚去元朗避開左

早

塞車Friday

星期一

早晨龍翔又紅

九龍灣死哂

紅到去埋呈祥

老龍回程有壞車，邨巴行獅隧尖山避難

貨櫃碼頭同荔景中間橋底有車炒咗
白車剛到

深井例位快線又中

老龍同觀塘又塞

荃灣路

欖隧慢線 城巴壞車慢駛

係車上面

屯門公路往元朗方向，近小欖轉車站的交通意外未清理，來回方向擠塞，龍尾分別到：深井、屯門閣。
2019-07-10 HKT 15:20

點算
坐巴士仆硬街

仲有一個鐘 唔想搭鐵呀

屯公又搞不合作運動

咁早

屌
見到腳軟

無車出九龍呀屌

10.07.2019 17:00
【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近轉車站的交通意外仍未清理，龍尾：汀九。

有人去清未

其實係咪冇人清 幾粒鐘

2粒鐘都未清到到底搞乜撚

係咪應該開定43

睇運輸署個CAM應該麗城落小欖上避哂

搞到好耐先有車
上左62x先有位坐

搭鐵番屯門
塞到仆街

兩點玩到依家

有大車，有排玩

上次運水車，今次運油車

買咗月票焗住搭元朗車

好似清左 係咪郁緊

堅？

屌....

上定唔上巴士好
🤪

運吉cam 小欖、三聖一架車都冇

塞係深井至轉車站

堅係清咗

可唔可以比次無撞車既屯門公路我地

大欖咩事

我都係聽frd講

🚀🚀🚀🚀

太多車經大欖入屯門所以塞塞地

宜家咩情況

較早前屯門公路往元朗方向，近小欖轉車站的交通意外已清理，一帶仍然擠塞，龍尾：汀九。
2019-07-10 HKT 17:43

但油車單野清左未？

係鑽石山諗緊博唔博坐巴士番屋企

清哂

260x 奶曬野
無車番
紅磡站無車開

已經無塞？

開返 夠膽入錢

有無巴打而家係屯公，請問而家咩情況

屯公非常暢順，例位都冇塞

屌喇星 灣仔無曬村巴

今日無邨巴？

皇珠路入口塞咗,各位搭狗巴要注意

屯公出九龍咩事

我估應該皇珠路壞車?

壞貨櫃車......

大濫隧道在收費廣場開始塞！

咩事
塞緊

屌呀

唔知，入到隧道正常

十分鐘過條隧道

出到去有部重型貨車同九巴喺路邊，唔知有冇關。

塞緊

屌撞撚住哂

壞車
剛拖離管道

大纜慢線仲係行得好慢

塞完再塞西隧

收費廣場都入唔到

屌丫，唔覺唔覺，八點半先去到信德。

唔塞車平時哩個時候到左銅鑼灣
依家仲係西隧

欖隧入收費開始塞
塞到入欖隧 仲塞左係汀九口
塞空氣 搵唔到塞咩野
8:20係欖隧收費廣場 8:40先出汀九
又遲到

掃管笏中線三架貨車撞撚左

龍翔去荃灣方向又爆獲

大車定細車先

例位快線ta

仆街
岩岩到汀九

想死

救命...架車係荃灣，郁都郁唔到咁制...

日日都無位坐又要塞車

龍尾又到長青隧道門口

長青間封

岩岩到長青又塞住左

仆你個街已經遲咗成個半鐘收工都咁對我

訓醒應該會過左汀九

今朝先塞完大纜同西隧

係灣仔食完飯都未塞完

葵涌道

荃灣路壞車

Happy Friday

今日好順
已經到左灣仔

西九塞撚到

西九咩事？
由長青隧道一岀就慢行

西九龍公路往尖沙咀方向，近南昌港鐵站的快線有交通意外，龍尾：海麗邨。

西九龍公路鐵枝炒起變炮彈 插入CID車探員險死

克警死唔去

回程

冷靜d呀

推下先！

星期五早半個鐘收都係無位坐...

屯門公路往屯門方向，近深井慢線有壞車阻路，龍尾：汀九橋。

2019-07-12 HKT 18:17

source from RTHK

屌 日撚日放工都塞

又例位

屌啦媽又係例位

一上車就見post
最慘係架巴士唔知點解一陣臭味

下路逃生門

塞到隧道口

去到長青隧道已經唔郁

屌佢老味

加多單
汀九橋橋面慢線兩架自私炒左

長青隧道間封

現場直擊報導

深井壞車未清
無拖車 無黑警

汀九橋面撞左
深井橋面壞車未清，冇拖車冇克警

點解班仆街要咁

屌佢老母...

趕時間先黎塞
半個鐘都未過到長青汀九

半個鍾前係隧道口 宜家終於上汀九

喂啊趕住返街市檔口買飯

番到去都收左檔

7點到舊汀九橋鑊底例位
7點20先到屯市

真係救命...可能我踩單車會早過搭巴士番到屯門

塞到九彩

做屯門牛真係好慘
如果可以屯門番工就好

塞車Friday真係唔係浪得虛名

約左女真係唔好搭巴士
隨時因為一兩條仆街抱憾終生

6點金鐘上車
730先到市中心

屌你老母
有無得限制啲唔識揸車嘅撚樣入屯門

加班已經攰仲要塞車

食撚飽先返歸又避過一劫

968做乜鳩，班班都冇位

等咗三班車呀。

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

屯門公路意外清場：往元朗方向，近浪翠園一帶仍然擠塞，龍尾：深井東村。
2019-07-15 HKT 16:27

交通意外︰龍翔道去荃灣(17:52最新)

15.07.2019 17:50

【馬路的事交通消息】龍翔道去荃灣，近畢架山花園有交通意外，龍尾︰摩士泳池。

九東返屯門又架架爆

老龍好大獲？ 邨巴行太子道東

荃灣路落下路打尖車死全家啦快線都塞埋

交通意外︰太子道東去旺角(18:21最新)

15.07.2019 18:20

【馬路的事交通消息】太子道東去旺角，近富豪東方酒店有交通意外，龍尾︰寶光商業中心。

呢個去到無事

深井例位多車慢駛, 未拉手掣(住)

美孚搞咩咁塞呀

美孚又做乜撚嘢呀

落車行

美孚做乜撚呀屌

荔枝角撞車，屌你老味果到都撞，個牌考撚過啦

釘牌啦

炒左巴士

屌 真係弱智

每日如果喺第一頁見依個post,已經知奶野

直係慘過番印尼

最經典前個星期五大西北停轉日上埋熱門

D 小學雞放暑假，可以塞少陣

少左啲自私車幾好

較早前龍翔道天橋往荃灣方向，近彩虹邨的意外已處理，龍尾：接近九龍灣港鐵站。亦影響偉業街往龍翔道擠塞，龍尾：常怡道。
2019-07-16 HKT 17:10

例位深井橋又炒

屯門公路往元朗方向，近深井的中、快線有交通意外，龍尾：汀九。

2019-07-16 HKT 17:56

dllm

一睇個post上到第一頁就知無好嘢⋯⋯

屌佢老母
朝早番工塞 放工又塞

可唔可以立法規管上屯公嘅司機考多個牌

請使用下路逃生門

你咪呀你 因間撞鳩埋

又塞

Diu又係咁

屯門公路應該朝早7-9同晚5-7限制只準公共交通使用

又塞
戒嚴啦

屌，車到上環先望到呢個post!

入長青條路塞緊

無用㗎
班契弟朝早六點幾、晏晝三點幾炒大獲都清唔到場

大欖隧道無辜架
屯公又做咩 搞到一出長青就塞

隧道口停哂喺度

長青係咪又間封

屯公駛唔駛返工塞完 收工再塞

點解次次都要食屯公d屎

深井一炒就係咁

長青都未出

屯門公路d人唔識揸車

落麗城仲早過平日落車

荃灣路無人理

塞梗上斜上長青隧道。

釋放大欖！

係，行咗一陣車就行晒

停晒先啱

屯元分化啦，好嗎

早半年日日有位坐，而家車都未必上到，上到又沙甸魚，隔日就撞車，企兩個鐘都返唔到屋企，咁搞法好快逼到抑鬱

日日浪費幾多時間精神體力喺啲咁嘅地方

經荃灣上屯公都塞咗 molamola

就好似你個名咁

較早前荃灣路往屯門方向，近晉昇工廠大廈的意外已清場，車龍有待消散，龍尾：瑪嘉烈醫院對出。

2019-07-16 HKT 19:05

推呢個post比買左掃管笏新樓堆人睇下啦
佢地日日就係要咁塞嫁啦
鐵都無得搭

住邊返邊？

嘉湖九龍灣

69C
269S要準時走仲要摩打腳先有機會搭到

聽晚留個位俾我

Post (43)

地鐵將軍澳綫收左皮

新post燈力勁到連黨鐵都燈埋

買得起掃管笏無錢買車/$18紅頂

呢排朗天上元公都幾順暢
每次咁順上到去都會驚嘆一下

交易廣場咩事
停咗唔郁

愛丁堡對出有壞巴士

要睇司機打唔打尖

有無人知258p朝早去到彩暉仲有無位坐

收工時間
去到哈羅慢車

終點派彩

兆康出事

屯門公路往元朗方向，近屯門醫院慢線有交通意外，龍尾：皇珠路。

2019-07-17 HKT 17:51

龍翔道往荃灣方向，近彩虹邨第3線有交通意外，龍尾：觀塘道近九龍灣港鐵站、偉業街近常怡道。

2019-07-17 HKT 17:53

瘋狂派彩

又全餐

唔緊要啦
銀髮啱啱先行到中銀
等佢哋過埋先

銀髮撑港人
同車有兩個廢老就狂屌示威者

日日都不合作運動

灣仔咩事

銀髮遊行 龍尾到高等法院
btw 見到立場姐姐

唔記得左 咁唔緊要啦

立場姐姐真係個張相果個？

圖呢 屌你老母

得一張咋嘛

即係邊張呀

日日戒鹽

飲野個張

就係唔知呀

morning

汀九橋有架 962 跪低咗。

執生呀！

有冇巴絲喺車上呀？

Holy shit
岩岩入大欖

佢死喺慢線，屯公落大鑊啲。

啱啱大欖未到汀九中線

仲有位走

爆post去依度

咁快開定

大欖咩事？幾架警車

今日可以搭黨鐵番去了

城巴司機死亡

點解次次返到終點
都會塞下塞下
兆康倒塞出黎 市中心
下下都塞到出黎

又係城巴...rip

係咪又係969

汀九又塞

上次 967
不過都係天水圍

因為新墟街市

西九近荔景中快線TA
邨巴+貨車
得返一條線行車

貨櫃馬頭咩事吖
超慢車

荔景對出好塞

唔怪之得喇

[龜縮嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (43)